今日保共黨周圍派傳單

大家記住拎，幫佢地早d收工